(純討論) 男虔誠基督徒入

如果你好耐無同你老婆做愛，又或者你無同過你女朋友做愛，

但有日你老婆/女朋友好坦白同你講佢無黎m左大咗肚，佢話係奇蹟，係聖靈令佢懷孕。
你會感到光榮嗎？

感謝主

婚前唔可以有性行為

有無弟兄分享下

睇清楚的設定先啦

唔可以咁武斷既
生完拎去同隔離黃伯驗左DNA先啦

虔誠信徒唔應該懷疑聖靈

即係則疑神

比帽我

發生喺自己身上就唔信

但發生喺咁耐之前,無證無據就信

其實耶撚係咩心態?

連登無信徒？

你帶埋老婆去搵牧師同弟兄姊妹分享下睇點做啦.
仲唔去黎唔切

正皮

「狗屎？這怎麼可能？」

咁你重唔快啲幫手打比你老母，約佢一齊搵牧師呀衰仔

冇懷疑聖靈吖，懷疑自己條女咋嘛，佢講你就信?

如果信又點

聖經講過, 耶穌降世一次後, 再下次降臨, 就係大審判世界末日,

所以一日未到末日, 都唔會再有聖靈懷孕,

不過就算末日降臨, 都未必會有人從聖靈懷孕,

因為唔知耶穌會以咩形式出現

如果真係既話我會好開心，因為有神蹟降臨係我身上，你諗下，你個仔/女係繼耶穌之後第2個因為聖靈感孕生出黎既，你既地位就等同於上帝，仲開心過中6合彩！

我會學聖經約瑟咁

她丈夫約瑟是個義人，不願意明明地羞辱她，想要暗暗的把她休了。
太一19